對付CCTVB

pish

圍完可以做咩？

傳媒唔可以亂搞，不論你同唔同意佢都好

唔好呀Ching
我地要打輿論戰
我地爭取緊自由，就唔好以限制佢地新聞自由
咁同傘運班藍絲圍蘋果有咩分別？

對家一定會用新聞自由做擋箭牌,要好小心,尤其歐美都覺得係普世價值
如果要去和平示威,FAKE NEWS,中國代理人,奧斯卡最佳剪接呢啲字眼唔少得

對唔住
我錯
只係發夢果時周公同我講

唔緊要，我地就係要討論
無大台，經過集體智慧去抗爭

大家要多多提出自己意見！

與其圍電視城不如設法上慈雲山啦
嗱袁志偉，我講緊千王之王2000咋
王晶干擾tvb訊號播張家輝跳脫衣舞啊

有人講過圍港交所

利申：發夢

支持樓主
我地有表達自由 怕咩人講
等大台知道唔係佢地話晒事

唔好衝動 民意一撐我地呢邊 到時我地都係輸

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

所以圍CCTVB其實係可以接受
佢哋違反中立報導，已經唔係新聞自由呢樣嘢可以講得通

TVB圍都浪費時間啦
將TVB早午晚時段嘅新聞片段剪輯，然後同一時段唔同台新聞報導做比較，去街站播俾人睇仲好
好多老人家唔識轉台睇TVB就信晒